聞著褲袋 吮上那些飢渴掙扎袋底健身人

純練對胸
那裡每天高叫吹奏健身健心流
(力威力威WoOh)

聞著褲袋
吮上那些飢渴掙扎袋底力威人
(力威力威WoOh)
留在熱褲 上

神秘的推胸 神秘的師傅
還有健身心教練

橫闊的胸肌 猶似水腫肌
聞袋底吸兩吸好味

長城

迎面碰袋底兩鑊
含著淚力呼掙扎

隨著力量加上汗
淫念慾望與理想 叫嚷

紅著眼睛
愛上我的師傅的確健身健心能
(力威力威OhOh)

蒙著眼睛
兩腳擘開袋往口去臥推聞不聞
(力威力威Ohoh)

神秘的推胸 神秘的師傅
還有健身心教練
橫闊的胸肌 猶似水腫肌
聞袋底吸兩吸好味

隨意谷一谷 嚴格推一胸
沒有片刻敢怠慢
遊歷春袋中 袋裡抽抽搐
鼻裡充斥滿汗臭味

*迎面碰袋底兩鑊
含著淚力呼掙扎
隨著力量加上汗
淫念慾望與理想 叫嚷*

紅著眼睛
兩腳擘開袋往口去臥推聞不聞
(力威力威Ohoh)

聞著褲袋
吮上那些飢渴掙扎袋底力威人
(力威力威WoOh)
留在熱褲 上

高汁

係咪改舊歌無人識

哈姆太朗？

no

正喎

笑到PK高汁

pish

呢個好笑

上面啲巴打識波

最新ver.

神秘的推胸 神秘的師傅
還有健身心教練
橫闊的胸肌 猶似水腫肌
聞袋底吸兩吸臭味

遺憾是臥推欠力
無窮是力威的愛
仝人大弟子協助
為難面部碰褲袋

隨意谷一谷 嚴格的推胸
沒有片刻敢怠慢
遊歷春袋中 袋裡抽抽搐
鼻裡充斥滿汗臭味

迎面碰袋底兩鑊
含著淚力呼掙扎
隨著力量加上汗
淫念慾望與理想 叫嚷

紅著眼睛
(蒙著眼睛)
兩腳擘開袋往口去臥推聞不聞
(兩腳擘開髀罅激臭袋底聞不聞)
力威WoOhOooh

聞著褲袋
(純練對胸)
吮上那些飢渴掙扎袋底力威人
(那裡每天高叫真正健身健心流)
力威WoOhOooh

留在熱褲 上

Beyond

幾時唱

推唔上熱門無人理